[突發](誠實豆沙包) 防暴女警親自承認自己唔係香港人!!!

右上時間21:53:20

假警賊，真公安

條女都充滿口音

大陸樣

係咪間接承認自己係公安

狗乸問邊條法例比記者影呀
後面狗公又話人假記者

立場記者

點樣剪出黎

立場記者有料
比警犬出邊條例比佢影 佢都清楚講得出

依個要推

推

昇哥係e方面好有研究

昇哥勁嬲

女狗問記者有咩權影相 邊條法例
立場記者有料 答到

因為昇哥係好資深嫁，班大陸公安真係收收皮啦

有無人剪果段出黎等大家廣傳？

昇哥

笑死, 6 月至依家會唔識 咩係立場新聞

哦明哂, 原來狗共派啲識廣東話既狗落香港做防暴

立場都唔識，係咪香港人呀!!

立場

班狗同官媒都針對蘋果同立場，都會唔識嘅

立場點會唔識呀 隻隻本地狗一鬧黑記就第一時間屌立場同蘋果啦

解散警隊，刻不容緩

可唔可以留係4點問下江蛇現疫香港警察係咪唔係香港人？

一定要推

Push.

Sing gor 真係好勁
下下撚到

昇哥

支那軍侵略香港

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

香港人真係比班大陸狗管

認左啦 推俾多d人知

仆街

把聲閪撚到

推上Twitter

有冇人識cut落黎

其實問過有無請中國人，李蛇幫口搭過話：咁講啦，警隊所有警察都係依警例聘請。
之後有人睇過警例話警察係有權臨時聘請任何人入警隊

Pish

其實唔係好聽到佢話自己唔係
但個口音＋唔識立場都幾明顯係大陸人

林鄭做Show嗰晚有好多Number狗都查唔到資料

我都聽到，好清楚

C

今日推返有用post唔該

佢呢句已經幫我地fc左
原來真係大6扮港狗

但香港黑警都要死全家

譚仔阿姐連防暴都撈埋

-21:53:20?

叫佢返鄉下捉二奶好過
一開聲陣大陸味即刻飄出黎

推到有短片

把死人聲

佢把死人聲，聽到都唔撚想幫襯佢

好心教育下班大陸公安狗先放佢地出黎吠啦，mon post 阿sir

臭老雞

721唔見人
811打死眼
831打死人
10月1射死人
1真係好唔吉祥

WA DIU

連女狗都可以搵大陸婆,痴撚線

支那人

啲支那女人係咁

臭雞

支那閪死差婆

唔識咪唔識

係要大大聲話比人聽自己無知

東莞嘅雞退休可以做狗？
咩世界？

可能係核彈

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

新移民啦佢哋唔認係香港人

幫手截左果段出黎

公安

核彈推爆佢

推上Reddit, twitter, 要比議員知

香港警隊混入解放軍或武警，係會trigger 美帝郁香港關係法

最後咪又係對面有槍惡晒
屌佢老母死黑警

語氣都似北姑

公安就一定係，但係香港公安，定中國公安就唔知。好多新香港人真係同我地在不同世界，尤其係福建幫，唔識聽同講廣東話，日日睇Cctv，唔想認識香港人。
Fc 先啦

講真香港公安同中國公安都無分別

明哂

送你水魔法

衰過藍絲
連自己敵人係邊個都唔知

真係有少少口音

要國際知道

係咪有開ig寫野

昇哥好波！
之前睇live 昇哥話跟左保安新聞十幾年

名正言順嘅「賤賊」

今時今日，仲用廣東話叫賤賊做警察嘅，仲係人嚟嘅?

完全廣州口音

-1:17:51

替代警隊

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

影晒樣 香港人肉唔到就可以當公安

推！！！！

youtube timestamp版

push

係

真公安

立場都唔識
肯定唔係香港人

問到佢俾警員編號為止

如果佢直接講我係中國人嘅就可以跟埋光頭蛇北上happy

昇哥好波 !!!

班垃圾黑警冇資格做香港人

要交待編號

假警

Push

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

已經幾鑊有支那武警老解直接用支那話大大聲講野，根本晨早已經混左入去班警蛆度

報館..

根本就支那武警黎